結他友請入 setup問題

木結其實可唔可以set到好似電結咁好㩒？

可以

請問限唔限D絲粗幼度？
係咪基本上所有木結買番黎都要set先好彈

push